疑休班時遭同袍搜出身上藏K仔 休班警被控藏毒今提堂

男警休班期間在街頭遇上同袍截查，被搜出身上涉藏有少量毒品氯氨酮(俗稱K仔)。警員被控藏毒罪，案件今在西九龍裁判法院提堂，被告申請押後答辯，獲准保釋候訊。

被告潘俊東（40歲）聘用私人律師代表，他被控於去年10月28日在荃灣綠楊新邨D座旁的行人路管有危險藥物，即0.38克氯胺酮。被告獲准保釋至11月14日再訊。

警超聯積分榜召喚

Goal ~~~

一日不犯法
一日不吃饭

大陸狗出沒

未上庭先估又賴佔中壓力大

道具，用來砌人生豬肉用的。有無睇PTU套戲架？

GOAL!!!!

得分！！！

休班警又入一球

想攪個香港警察超級犯罪聯賽(警超聯)

咩部門呀?
要記分呀

拎張委任證出嚟都仲俾人搜就真係抵死.

黑食黑

睇佢唔順眼好耐

唔係講笑，真係有人去毒販地方拎野要黎交數砌人生豬肉用

利申：發夢聽過

求情理由：因為佔中 導致大壓力

撻朵就走架啦
黑人???

休班警+1分